俾人屌9都要講...究竟盲目不割蓆係咪好

大家究竟知唔知中大入面發生咩事
知唔知點解中大手足要走
唔好下下一句就屌人散水撚 叫人唔好捉鬼
手足要信任要團結
但你都要睇清楚個班係咪手足先得架頂

我感謝大家咁幫cu
我知絕大部分人都係痴左線咁衝入黎幫我地手
咁但係
上面講緊個班究竟係咪真係手足
究竟係咪保護緊中大
你地同一班借亂世周圍發泄既popo有咩分別
對唔住 我唔代表中大任何手足
但我割
因為你地唔係手足

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

push

大家當晚打得咁辛苦但係最後都係走咗，真係好難想像有幾灰心先會棄守

核彈都唔割，係指就算對敵人用核武都唔割。

唔係用黎傷害/恐嚇自己人自己地方然後俾你黎做藉口

啱啊 佢地對唔對得住個晚用條命守城既大家啊

見到中大被人破壞真係心過俾人燒春袋啊屌
利申：絲

你個標題好濕鳩，加上原post講得出前線「失控」，已經可以唔使睇
你用得連登就要預咗會畀人屌，welcome to the internet
同埋P牌推唔郁post
利申：你係B定絲定D都冇人想你

拉多下
你呢個「究竟盲目不割蓆係咪好」嘅tone六月已經歸類咗落五毛度，下次做足功課先上嚟
好行唔送

春袋可以繼續搵，但係我覺得入面係有共識要撤所以先會撤